Une occupation s'établit à la fin du \iiiemeMil{} millénaire à \bo{}. La structure
de combustion de la \WTer{} est isolée (\cref{410-Occupation-EBA}), et aucune
autre trace d'occupation de cette période n'a été découverte
(\cref{vestiges-EBA-WTER}). Cette zone semble avoir été en dehors de la zone
d'habitat.

\opt{optbw}{
   \begin{figure}[h!]
   \centering
     \includegraphics[width=\linewidth]{Fig_56}
     \caption{Localisation des vestiges du \BA. Seule la
     structure de combustion témoigne d'une occupation de la \WTer{}, qui devait
   être, tout au plus, très clairsemée.}
     \label{vestiges-EBA-WTER}
   \end{figure}
 }
